對付黑警最新方法(反轉警車)

好處
1讓手足有更多逃離的時間
2黑警行動受阻
3十幾人即可
對付車上一個黑警好過幾百個

不如樓主你示範下點反轉一架私家車先

你估班popo會乖乖係車比你推？

你估我地有hulk咩屌你